一人一個健康形象藝人

我先.

歐陽震華

周敬恆
吳浩康

阿嬌（曾經）

家燕媽媽

房事龍

TL

比利海靈頓

健康膚色？

尼馬

陳慧琳

陳冠希